有無人有感情潔癖

知道左另一半精神出軌
即使佢無對果個人做任何野 連skinship 都無
但你知道佢有一段時間好鍾意另一個人
內心真係過左幾耐都有條刺
會不自覺同佢有好感嘅人比較

同時接受唔到佢對自己有所隱瞞
即使係善意嘅謊言都無辦法接受

其實係咪我問題
係咪每一個人都會對人有好感
而呢種情感係無辦法控制
唉 但我拍左拖之後真係好難會對其他人有感覺
當自己對待感情忠貞不二
就會要求對方都要100%忠於自己
到最後發現大家價值觀唔同
有落差感嘅時候真係好難過好難受

哈哈 又一pair準備分手

抵撚柒死

咁都叫潔癖？

或多或少囉，少仲有得救，多就你要有心理準備。

以為自己出POST
同你完全一樣
可能自己心入面太100%呢個人
唔知自己係咪諗太多野 但就係接受唔到

精神出軌姐係佢未行動姐，都係唔愛㗎啦
愛嘅點會冇啦啦鍾意第二個
你都唔會啦

無論精神定肉體出軌 我都接受唔到
自己100%只對你一個 亦都希望對方唔好分俾其仔女性（主要講緊愛情 not家人或朋友）

其實有d位 我寧願希望聽到真心話
唔開心會有 但我唔會死纏爛打
你對其他人有好感既 你大不了可以去追
因為出發點 都想大家得到幸福 同 覺得開心

但現實 有些人係自私
分左手先去追人 佢地會認為賭注太大
所以先會騎牛搵馬既諗法

佢地既演技又出神入化
到當佢地確定到機會率 真係可以無徵兆地突然分手